和理非集中做國際文宣呀！

叫勇武退場休息無問題！
但和理非接力打國際牌呀
今個月就香港人權法案啦

唔好叫勇武停手
跟住和理非又停曬手
伊拉克同印尼仲打緊
關注度唔夠人地高
一定要多人推國際文宣呀！